{
  "Hello": "你好",
  "User Name": "用户名",
  "we've": "我们已经",
  "got you covered": "为您服务",
  "password": "输入您的密码",
  "Enter new password": "输入新密码",
  "Re-Enter your password": "重新输入您的密码",
  "Change Password": "更改密码",
  "Email Hint": "test@test.org",
  "Enter your registered Email": "输入您的注册邮箱",
  "Enter your password": "输入您的密码",
  "Forgot password": "你忘记密码了吗",
  "Login": "登录",
  "Sit back relax, we'll": "高枕无忧, ",
  "Recover": "",
  "Notification Feature is not installed": "未安装通知功能\n",
  "your password": "我们会找回您的密码",
  "Recover Password": "恢复你的密码",
  "Select Language": "选择语言",
  "Default": "默认值",
  "Select": "选择",
  "Selected Organization": "选定组织",
  "Continue": "继续",
  "Enter Community URL": "输入您的社区网址",
  "Verify": "验证一下",
  "Sign Up": "报名",
  "Change language": "改变语言",
  "Name Hint": "杰基",
  "Enter your name": "输入您的名字",
  "Last Name Hint": "陈",
  "Enter your last name": "输入您的姓氏",
  "Confirm your password": "确认你的密码",
  "Next": "下一个",
  "Request Sent to": "请求发送至",
  "Log out": "登出",
  "Join": "加入您的组织并与之协作",
  "and": "",
  "Collaborate": "",
  "with your": "",
  "Organizations": "",
  "Title from the viewMode GSoC branch": "来自 viewMode GSoC 分支的标题",
  "Please verify URL first": "请先验证网址",
  "Enter a valid URL": "输入有效的网址",
  "No URL configured. Please set URL first.": "未配置URL。请先设置URL。",
  "Join Organisation with QR": "使用二维码加入组织",
  "Firstname must not be left blank.": "名字不能留空。",
  "Invalid Firstname": "名字无效",
  "Lastname must not be left blank.": "姓氏不能留空。",
  "Invalid Lastname": "无效的姓氏",
  "Email must not be left blank": "电子邮件不得留空",
  "Please enter a valid Email Address": "请输入有效的电子邮件地址",
  "Password must not be left blank": "密码不能为空",
  "Your password must be at least 8 characters long, contain at least one numeric, one uppercase and one lowercase letters and one special character (@,#,$,etc.)": "您的密码长度必须至少为 8 个字符，至少包含 1 个数字、1 个大写和 1 个小写字母以及 1 个特殊字符（@、#、$ 等）",
  "Password must not contain spaces": "密码不能包含空格",
  "Password does not match original": "密码与原密码不符",
  "Join Organisation": "加入组织",
  "We're": "我们很高兴",
  "Glad": "",
  "you're": "你回来了",
  "Back": "",
  "Let's": "让我们",
  "get": "帮",
  "you": "",
  "SignUp": "你注册",
  "Please wait": "请稍等",
  "for organisation(s) to accept your invitation.": "以便组织接受您的邀请。",
  "Add Event Title": "添加活动标题",
  "Where is the event": "活动地点",
  "Add Location": "添加位置",
  "Describe the event": "描述事件",
  "Add Description": "添加描述",
  "Add Event": "添加事件",
  "Add": "添加",
  "Add Image": "添加图片",
  "Select Start Date": "选择开始日期",
  "Select End Date": "选择结束日期",
  "Select Start Date and Time": "选择开始日期和时间",
  "Select End Date and Time": "选择结束日期和时间",
  "Does not repeat": "不重复",
  "Keep Public": "保持公开",
  "Keep Registerable": "保持注册",
  "Event Details": "活动详情",
  "Register": "注册",
  "Created by": "创建者",
  "public": "公开",
  "private": "私人",
  "Description": "说明",
  "Admins": "管理员",
  "Attendees": "与会者",
  "See all": "查看全部",
  "Start Date": "开始日期",
  "End Date": "结束日期",
  "Cancel": "取消",
  "Done": "完成",
  "Explore Events": "探索事件",
  "Filters": "过滤器",
  "Filter by Date": "按日期过滤",
  "Show all events": "显示所有活动",
  "My Events": "我的活动",
  "Show all events created by you": "显示由您创建的所有活动",
  "Show all events you have registered": "显示您已注册的所有活动",
  "Public Events": "公共活动",
  "Show events for all": "显示所有人的活动",
  "Private Events": "私人活动",
  "Show invite-only events": "仅显示邀请活动",
  "Add Date": "添加日期",
  "Event": "事件",
  "Liked by": "喜欢的人",
  "Comments": "评论",
  "FirstName LastName": "名字姓氏",
  "Pinned Posts": "已标记的帖子",
  "Profile": "简介",
  "Email": "电子邮件",
  "Update": "更新",
  "App Settings": "应用设置",
  "Language": "语言",
  "dark mode": "黑暗模式",
  "font size": "字体大小",
  "Help": "帮助",
  "Reach out to us for help": "联系我们寻求帮助",
  "Donate Us": "捐赠我们",
  "Help us to develop for you": "帮助我们为您开发",
  "Log out from Talawa": "从 Talawa 注销",
  "Share News": "分享新闻",
  "Post": "邮政",
  "Organization Name": "机构名称",
  "Add hasthtag": "添加主题标签",
  "Write here what do you want to share": "在这里写下您想分享的内容",
  "Join selected organisation": "加入选定的组织",
  "Home": "家",
  "Events": "事件",
  "Chat": "聊天",
  "Chat Screen": "聊天画面",
  "Confirm": "确认",
  "Confirmation": "确认",
  "Close": "关闭",
  "Switch Organization": "切换组织",
  "Join new Organization": "加入新组织",
  "Leave Current Organization": "离开当前组织",
  "Creator": "创造者",
  "Public": "公共",
  "Private": "私人",
  "No Internet": "没有互联网",
  "Subscribed": "订阅",
  "from": "来自",
  "See all Pinned news": "查看所有置顶新闻",
  "show more": "显示更多",
  "show less": "显示较少",
  "Likes": "喜欢",
  "comments": "评论",
  "Final": "最终",
  "Enter Details": "输入详细信息",
  "Select\nOrganization": "Select\nOrganization",
  "already selected": "已选",
  "Switched to": "切换到",
  "Organisation already joined": "组织已加入",
  "Membership request already sent": "会员申请已发送",
  "Select one organization to continue": "选择一个组织继续",
  "Something went wrong": "出问题了",
  "Join in request sent to": "加入请求发送至",
  "successfully": "成功",
  "Are you sure you want to logout?": "您确定要退出吗？",
  "Logout": "登出",
  "Settings": "设置",
  "Dark Theme": "黑暗主题",
  "Error": "错误",
  "Warning": "警告",
  "Information": "信息",
  "No account registered with this email": "服务器未运行/网址错误",
  "Dismiss": "解雇",
  "No organizations found Please contact your admin": "未找到任何组织。请联系您的管理员。",
  "For complete access, please": "如需完整访问，请",
  "join an organization.": "  加入一个组织。",
  "JOIN": "加入",
  "Camera": "相机",
  "Gallery": "画廊",
  "NEXT": "下一个",
  "COMPLETE": "完成",
  "Start app tour to know talawa functioning": "启动应用程序导览以了解塔拉瓦的功能",
  "Scan QR": "扫描QR码",
  "Add tag": "添加标签",
  "Enter the Tag": "输入标签",
  "Title": "标题",
  "Where is the event?": "事件在哪里？",
  "Add Members": "添加成员",
  "All Events": "所有活动",
  "Created Events": "创建的活动",
  "Registered Events": "注册的活动",
  "Send": "发送",
  "Write your comment here..": "在此处写下您的评论..",
  "You need access": "您需要访问权限",
  "Request access, or switch to an account with access": "请求访问权限，或切换到有访问权限的账户",
  "Request Access": "请求访问",
  "Last Name": "姓氏",
  "First Name": "名字",
  "Edit Profile": "编辑个人资料",
  "Log Out": "登出",
  "Please Select an amount": "请选择一个金额",
  "Input custom amount": "输入自定义金额",
  "Organisation Name": "组织名称",
  "Choose an Organization": "选择一个组织",
  "Your Report has been sent to the Admin": "您的报告已发送给管理员",
  "Report the post to the Admin": "向管理员举报帖子",
  "Do you really want to delete the post?": "您真的想要删除这个帖子吗？",
  "Liked": "喜欢",
  "Looks like there aren't any events.": "看起来没有任何活动。",
  "You have not created any event.": "您还没有创建任何活动。",
  "No registered events are present": "没有注册的活动",
  "There aren't any public events.": "没有公开的活动。",
  "There aren't any private events.": "没有私人活动。",
  "Donate to the Community": "向社区捐款",
  "Donating to": "捐赠给",
  "Are you sure you want to delete this event?": "您确定要删除此活动吗？",
  "Are you sure you want to exit this organization?": "您确定要退出这个组织吗？",
  "This is the Profile tab here you can see all options related to account, app setting, invitation, help etc": "这是个人资料选项卡，您可以在此处查看与帐户、应用设置、邀请、帮助等相关的所有选项。",
  "You can edit application settings like language, theme etc from here": "您可以从这里编辑应用程序设置，如语言、主题等。",
  "For any help we are always there. You can reach us from here": "任何帮助我们都会在这里。您可以通过这里联系我们。",
  "Current selected Organization Name": "当前选择的组织名称",
  "Click this button to see options related to switching, joining and leaving organization(s)": "单击此按钮以查看与切换、加入和离开组织相关的选项。",
  "Current selected Organization's Name appears here": "当前选择的组织名称将显示在此处。",
  "All your joined organizations appear over here you can click on them to change the current organization": "您加入的所有组织都会显示在这里，您可以单击它们以更改当前的组织。",
  "From this button you can join other listed organizations": "您可以通过此按钮加入其他列出的组织。",
  "To leave the current organization you can use this option": "要离开当前组织，您可以使用此选项。",
  "This is the post card you can like and comment on the post from the options available": "这是帖子卡片，您可以从可用的选项中点赞并评论帖子。",
  "This is the Events tab here you can see all event related information of the current selected organization": "这是活动选项卡，您可以在此处查看当前选择组织的所有与活动相关的信息。",
  "This is the home tab here you can see the latest post from other members of the current organization": "这是主页选项卡，您可以在此处查看当前组织其他成员的最新帖子。",
  "This section displays all the important post set by the organization admin(s)": "此部分显示由组织管理员设置的所有重要帖子。",
  "Filter Events based on categories": "基于类别筛选事件",
  "Filter Events between selected dates": "在选定的日期之间筛选事件",
  "Description of event to see more details click on the card": "事件描述以查看更多详情，请单击卡片。",
  "This is the Create post tab here you can add post to the current selected organization": "这是创建帖子选项卡，您可以在此处向当前选择的组织添加帖子。",
  "This is the Chat tab here you can see all your messages of the current selected organization": "这是聊天选项卡，您可以在此处查看当前选择组织的所有消息。",
  "To help your organization grow you can support them financially from here": "要帮助您的组织成长，您可以从这里提供财务支持。",
  "You are all set to go let's get you in": "您已经准备好了，让我们开始吧。",
  "You have no event in this organization": "您在此组织中没有活动",
  "Create your first event": "创建您的第一个活动",
  "There are no posts in this organization": "此组织中没有帖子",
  "Create your first post": "创建您的第一篇帖子",
  "You have no post in this organization": "您在此组织中没有帖子",
  "You can create a new event from here": "您可以从这里创建一个新活动",
  "You are all set to go lets get you in": "您已经准备好出发了，让我们带您进去",
  "App Tour": "应用导览",
  "Start": "开始",
  "Skip": "跳过",
  "Posts": "帖子",
  "Tasks": "任务",
  "Or": "或者",
  "Please select any amount": "请选择任何金额",
  "Registered": "已注册",
  "Not Registrable": "不可注册",
  "Enter the title of your post": "请输入您的帖子标题",
  "General": "普通",
  "Help & Support": "帮助和支持",
  "Talawa Docs": "Talawa 文档",
  "All day": "一整天",
  "Join an Organisation": "加入一个组织",
  "DONATE": "捐赠",
  "Permission Denied": "权限被拒绝",
  "Camera permission is required, to use this feature, give permission from app settings": "使用此功能需要摄像头权限。请从应用设置中授予权限。",
  "SETTINGS": "设置",
  "LogOut": "登出",
  "Membership request already exist": "已存在会员请求",
  "Enter a valid password": "请输入有效密码",
  "Organization Not Found": "未找到组织",
  "Account with this email already registered": "该电子邮件已注册帐户",
  "Something went wrong!": "出错了！",
  "URL doesn't exist/no connection please check": "URL不存在/没有连接，请检查",
  "URL is valid": "URL有效",
  "The QR is not Working": "二维码无法使用",
  "This QR version is not Supported.": "不支持此二维码版本。",
  "Comment sent": "已发送评论",
  "Server not running/wrong url": "服务器未运行/URL错误",
  "Couldn't update User details": "无法更新用户详细信息",
  "Image is added": "已添加图像",
  "Post is uploaded": "已上传帖子",
  "Profile updated successfully": "已成功更新资料",
  "The Camera is not working": "相机无法使用",
  "This QR is not for the App": "此二维码不适用于本应用",
  "The tag was added": "已添加标签",
  "Start time must be before end time": "开始时间必须在结束时间之前",
  "Organisation on different server, logout and scan qr again": "组织在不同的服务器上，请注销并重新扫描二维码",
  "Post was deleted if you had the rights!": "如果您有权限，则已删除帖子！",
  "Members": "成员",
  "Remember me": "记住我",
  "Login directly with": "直接登录",
  "Continue Without Organization": "继续没有组织",
  "No admins assigned": "没有分配管理员",
  "Delete Pledge": "删除承诺",
  "Delete": "删除",
  "Are you sure you want to delete this pledge?": "您确定要删除此承诺吗？",
  "Create Pledge": "创建承诺",
  "Select Pledger:": "选择承诺者：",
  "No pledger selected": "未选择承诺者",
  "Note": "备注",
  "Amount": "金额",
  "Please enter an amount": "请输入金额",
  "Create": "创建",
  "Please fill all fields": "请填写所有字段",
  "Update Pledge": "更新承诺",
  "Pledge": "承诺",
  "Unknown Pledger": "未知承诺者",
  "No note provided": "未提供备注",
  "Pledged": "已承诺",
  "Search Funds": "搜索基金",
  "Search Campaigns": "搜索活动",
  "Unknown Name": "未知姓名",
  "Donated": "已捐赠",
  "Unknown Creator": "未知创建者",
  "Campaign ID is not available": "活动ID不可用",
  "Pledges for": "承诺对象",
  "There are no pledges you are part of": "您没有参与任何承诺",
  "Cannot add pledge after campaign end date": "活动结束日期后无法添加承诺",
  "Cannot add pledge before campaign start date": "活动开始日期前无法添加承诺",
  "No funds in this organization.": "该组织中没有资金。",
  "Unknown Date": "未知日期",
  "Unnamed Fund": "未命名基金",
  "Fund ID is not available": "基金ID不可用",
  "Pledge ID or Campaign ID is not available": "承诺ID或活动ID不可用",
  "End Date (Latest)": "结束日期（最新）",
  "End Date (Earliest)": "结束日期（最早）",
  "Amount (Highest)": "金额（最高）",
  "Amount (Lowest)": "金额（最低）",
  "No campaigns for this fund": "此基金没有活动",
  "Unnamed Campaign": "未命名活动",
  "raised": "已筹集",
  "Goal": "目标",
  "Status": "状态",
  "Not set": "未设置",
  "Unknown": "未知",
  "Upcoming": "即将到来",
  "Ended": "已结束",
  "Active": "活跃",
  "Unnamed Organization": "未命名组织"
}